啱啱見到個twitter講米豬連

我係度諗 如果我地可以整啲鬼佬文宣 等更多外國人知道同理解黃色經濟圈 黃店 到時有冇可能 旅客都跟住個黃色經濟圈消費呢 睇住和你eat搵野食 唔好成日迫住食啲貴嘅垃圾

推

不如出本閃令令既香港旅遊書

agree